全因有著你 快樂編寫我node.js

全因有著你 快樂編寫我node.js
全因靠著你 你讓我compose kubernetes
沿途上clone你 一起push過多麼的美
留下最深刻git blame都只因你

推

Ching 太大壓力癲咗?

0/100 重作

唔係。番工一邊做野一邊聽歌諗到

it狗 做到嘔

咩歌

Hotcha

推
幫手作埋佢